張display卡係咪有問題 點解咁既樣

話無問題係咪會照用

依家又真係冇問題

試下轉另一個mon睇下有冇問題

岩岩發覺直頭開唔到機 cpu and gpu 風扇 著1-2秒又熄番 mon 又冇野睇
但開開下 又正常

邊張卡?
通常咁樣代表就壞

rx580

amd

無 啲色幾靚

AMD 個driver ON撚9
升左後用唔到3.5耳機同咪
但唔升driver又打唔機
開頭買嚟玩PUBG時就得AMD會彈GAME

580好似出左冇3年
我RX480

見到送game買咗 Rx5600 xt
依家有少少後悔唔買2060

我就係升完rx570日日出問題屌佢
好彩粒intel有onboard
啦啦聲就上肥花賣了

我當初就係貪division2買rx570
點知玩一個月就棄game

我次次更新driver 個音效就會冇聲,降返就正常
今次專登唔更新音效,結果後面3.5MM位無左反應
未更新前好正常

你當我唔好彩啦

貪完隻game就啦啦聲放卡啦
買game送卡喎